當你失落嘅時候 發現已經冇傾訴對象

以前中學嗰陣 放咗學會留喺學校鳩hea
成班人圍埋一齊做埋白痴無聊嘅嘢 嘻嘻哈哈咁就一日

當你唔開心 幾忙都好 佢地點都會喺你身邊 陪你 安慰你
一齊渡過拍拖 失戀 公開試嘅日子

大家都講過將來一齊去旅行環遊世界 佢結婚你做佢兄弟/姊妹 生咗bb一定上契
幻想將來生活都有大家嘅影子

但係上咗大學 出嚟社會之後 你會發現同佢地嘅距離越嚟越遠 佢地都各自有新圈子 外型性格改變咗好多 甚至喺街撞到都會唔認得 感覺大家身處喺唔同世界

當你失落嘅時候 不自覺諗返起以前開心 無憂無慮嘅日子 想當年隨手打個電話就出嚟 認真開解你嘅朋友 今日都係隨便hea你幾句：係呀 加油
想搵其他人 佢地又唔得閒

你就知道今時唔同往日

最後你會發現得你一個停留喺過去 仲妄想佢地仲係以前嘅佢地

如果你仲讀緊書嘅 就好好珍惜呢段最快樂嘅時光
做緊嘢嘅 得閒懷緬吓 上嚟呻吓

依度講都幾好
無人識你又有人理你

Same feeling, 好似冇哂朋友咁
自問已經努力去維繫

學下獨立

明明嗰個都放得開 點解得自己仲係到緬懷過去